\begin{poem}
\begin{stanza}
algo se quebrou\verseline
e não é nada\verseline
e por isso agora se começa\verseline
as coisas pelo meio\verseline
estou cansado de crer\verseline
nas mentiras que invento\verseline
não é como se eu existisse\verseline
ou devesse existir\verseline
já falei sobre isso\verseline
em outra ocasião\verseline
a impossibilidade de mim
\end{stanza}
\begin{stanza}
\rule{1cm}{0.4pt}\ \tiny{//}\ \rule{1cm}{0.4pt}
\end{stanza}
\begin{stanza}
é so não procurar\verseline
que ela virá\verseline
e assim eu fico na espera\verseline
de algo que não se sabe\verseline
e que eu não mereço\verseline
porque não me esforcei\verseline
é so não esperar\verseline
quando menos se espera\verseline
ela vem\verseline
e então eu fico querendo\verseline
sem a menor esperança\verseline
de que um dia venha mesmo\verseline
é so não querer\verseline
e assim eu não quero\verseline
o que mais desejo
\end{stanza}
\begin{stanza}
\rule{1cm}{0.4pt}\ \tiny{//}\ \rule{1cm}{0.4pt}
\end{stanza}
\begin{stanza}
Quantas vezes eu já disse\verseline
que é como se eu dormisse\verseline
e agora\verseline
estivesse acordado?
\end{stanza}
\begin{stanza}
E quantas vezes eu já disse\verseline
que é agora que eu acordo?
\end{stanza}
\begin{stanza}
Mas como pode alguém\verseline
que já estava acordado\verseline
acordar de novo tanto\verseline
tantas vezes?
\end{stanza}
\begin{stanza}
\rule{1cm}{0.4pt}\ \tiny{//}\ \rule{1cm}{0.4pt}
\end{stanza}
\begin{stanza}
Encher o papel do completo vazio\verseline
eco de nada\verseline
oco
\end{stanza}
\begin{stanza}
\rule{1cm}{0.4pt}\ \tiny{//}\ \rule{1cm}{0.4pt}
\end{stanza}
\begin{stanza}
Alguém como você me disse que não é bom\verseline
chorar.\verseline
Alguém como você\verseline
que tambem não sabe o que falar.\verseline
Alguém como você\verseline
que tambem não sabe o que fazer.
\end{stanza}
\begin{stanza}
Então eu estou andando so com os pés\verseline
e você ou alguém assim me disse\verseline
que não vale a pena andar so.
\end{stanza}
\begin{stanza}
Então eu estava cansado de falar de mim\verseline
e você ou outro alguém me deu\verseline
matéria nova para os meus poemas.
\end{stanza}
\begin{stanza}
E eu aprendi o valor dos diamantes\verseline
E eu aprendi o valor dos diamantes
\end{stanza}
\begin{stanza}
Alguém como você me ensinou\verseline
o valor dos diamantes
\end{stanza}
\begin{stanza}
Alguém como você\verseline
sem nem saber\verseline
me ensinou a viver.
\end{stanza}
\begin{stanza}
*
\end{stanza}
\end{poem}