\documentclass[20pt]{book}
\usepackage{fancyhdr,poemscol}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[margin=1.5in]{geometry}
\usepackage[brazilian]{babel}
\usepackage{marginnote}
\usepackage{calligra}
\usepackage{environ}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{mathtools}
\usepackage{ragged2e}
\usepackage[normalem]{ulem}

\title{A EXATIDÃO DO CAOS}
\author{ANDRÉ MIRANDA SILVA}
\date{}
\global\verselinenumbersfalse

\begin{document}
\maketitle

\newpage
\thispagestyle{empty}
\mbox{}
\newpage

\vspace*{\fill}
\begin{center}\Large{ASTENIA}\end{center}
\begin{flushright}
\textit{
as.te.ni.a s.f. MED perda ou diminuição\\
da força física”\\
– Houaiss}
\end{flushright}
\vspace{\fill}

\clearpage
ASTENIA é essa eterna saída do caminho no meio dele. É esse
sempre parar com as coisas sem que nada tenha acontecido. É
encontrar muros e não subi-los. É ser impedido e unca impelido. É
sair do jogo sem começar a jogar. É a impotência, a impossibilidade
de encarar o desafio. É a perplexidade diante das coisas do mundo. A
incapacidade de apreender as informações e processá-las. É não
entender e não ser entendido. É sempre o equívoco e a insegurança
depois. Astenia é não viver.
\clearpage
\include{Astenia/01}
\clearpage
\include{Astenia/02}
\clearpage
\include{Astenia/03}
\clearpage
\include{Astenia/04}
\clearpage
\include{Astenia/05}
\clearpage
\include{Astenia/06}
\clearpage
\include{Astenia/07}
\clearpage
\include{Astenia/08}
\clearpage
\include{Astenia/09}
\clearpage
\include{Astenia/10}
\clearpage
\include{Astenia/11}
\clearpage
\include{Astenia/12}
\clearpage
\include{Astenia/13}
\clearpage
\include{Astenia/14}
\clearpage
\include{Astenia/15}
\clearpage
\include{Astenia/16}
\clearpage

\vspace*{\fill}
\begin{center}
\Large{
LONG PLAY\\
(365 rpm)}
\end{center}
\vspace{\fill}

\clearpage

\vspace*{\fill}
\begin{center}
\Large{
LADO A}
\end{center}
\begin{flushright}
\large{
\textit{- “Deem-me uma outra vida e estarei cantando...”\\
- Iósif Bródski}, Para minha filha
}
\end{flushright}
\vspace{\fill}

\include{Lado_A/a01}
\clearpage
\include{Lado_A/a02}
\clearpage
\include{Lado_A/a03}
\clearpage
\include{Lado_A/a04}
\clearpage
\include{Lado_A/a05}
\clearpage
\include{Lado_A/a06}
\clearpage
\include{Lado_A/a07}
\clearpage
\include{Lado_A/a08}
\clearpage
\include{Lado_A/a09}
\clearpage
\include{Lado_A/a10}
\clearpage
\include{Lado_A/a11}
\clearpage
\include{Lado_A/a12}

\vspace*{\fill}
\begin{center}
\large{Não há um}\\
\Large{
LADO B}\label{Lado B}
\end{center}
\begin{flushright}
\large{
\textit{- “Atravessamos o presente de olhos vendados...”\\
- Milan Kundera}
}
\end{flushright}
\vspace{\fill}

\include{Lado_B/b01}
\clearpage
\include{Lado_B/b02}
\clearpage
\include{Lado_B/b03}
\clearpage
\include{Lado_B/b04}
\clearpage
\include{Lado_B/b05}
\clearpage
\include{Lado_B/b06}
\clearpage

\vspace*{\fill}
\begin{center}
\Large{
OS VERSOS PROIBIDOS}
\end{center}
\vspace{\fill}

\include{Versos_Proibidos/p01}
\clearpage
\include{Versos_Proibidos/p02}
\clearpage
\include{Versos_Proibidos/p03}
\clearpage
\include{Versos_Proibidos/p04}
\clearpage

\vspace*{\fill}
\begin{minipage}{\textwidth}
\center{outro fim}\\
\center{x}\\
\center{outro sim}
\end{minipage}
\vspace{\fill}

\include{X/x01}
\clearpage

\vspace*{\fill}
\begin{minipage}{\textwidth}
\center{\calligra{\Huge Caderno de Exercícios}}\\
\center{14 de julho de 2015}\\
\center{
Labirintos\\
Poemas para mim\\
$\overbrace{\text{(escritos)}}$
}\\
\center{\bfseries{NÃO-POESIA}}
\end{minipage}
\vspace{\fill}

\include{Nao_Poesia/n01}
\clearpage
\include{Nao_Poesia/n02}
\clearpage
\include{Nao_Poesia/n03}
\clearpage
\include{Nao_Poesia/n04}
\clearpage
\include{Nao_Poesia/n05}
\clearpage
\include{Nao_Poesia/n06}
\clearpage
\include{Nao_Poesia/n07}
\clearpage
\include{Nao_Poesia/n08}
\clearpage
\include{Nao_Poesia/n09}
\clearpage
\include{Nao_Poesia/n10}
\clearpage
\include{Nao_Poesia/n11}
\clearpage
\include{Nao_Poesia/n12}
\clearpage
\include{Nao_Poesia/n13}
\clearpage
\include{Nao_Poesia/n14}
\clearpage

\vspace*{\fill}
$\star$\\
\vspace{3ex}
\begin{minipage}{\textwidth}
\center{{\huge{LIVRO} {\Huge \raisebox{1.5ex}{\rotatebox{180}{C }}}}}
\center{\textsc{
O que se diz\\
em verdade\\
a respeito da vida
}}\\
\center{\raisebox{1ex}{\rule{4cm}{0.4pt}}}
\center{\textsc{Gritos de dor}}
\center{\raisebox{1ex}{\rule{4cm}{0.4pt}}}
\center{\textsc{Lamentos}}
\center{\raisebox{1ex}{\rule{4cm}{0.4pt}}}
\center{\textsc{E outras mentiras}}
\center{(e citações apócrifas)}
\end{minipage}
\vspace{3ex}\\
$\star$
\vspace{\fill}

\clearpage

\vspace*{\fill}
OU
\vspace{\fill}

\clearpage

\newlength{\wa}
\settowidth{\wa}{\large{black states in the hour of}}

\vspace*{\fill}
\begin{large}\center{Escritos sobre \textsc{labirintos}}\end{large}
\vspace{4ex}
\center{i.e.}
\vspace{4ex}
\begin{large}
\center{
A exatidão\\
\begin{tabular}{ll}
\makebox[\wa][r]{do} & Caos\\
\text{} & Caos\\
\text{} & Caos\\
\text{} & Caos\\
\text{} & Caos\\
black states in the hour of & Chaos\\
\text{} & Kháos\\
\text{} & Caus\\
\end{tabular}
}
\end{large}
\vspace{\fill}

\clearpage

\include{S/s}

\clearpage

\vspace*{\fill}
\begin{minipage}{\textwidth}
\large
\center{O}
\center{LABIRINTO\\
\qquad DENTRO\\
\qquad \quad DO}
\center{MONSTRO}
\end{minipage}
\vspace{\fill}


\clearpage

\include{Labirinto/l01}
\clearpage
\include{Labirinto/l02}
\clearpage
\include{Labirinto/l03}
\clearpage
\include{Labirinto/l04}
\clearpage
\include{Labirinto/l05}
\clearpage
\include{Labirinto/l06}
\clearpage

\end{document}