\begin{poem}
\sequencetitle{5. Notas}
\poemsectiontitle{\textit{\underline{Ontem}}}
\begin{stanza}
Ouço os barulhos aí de fora e sofro. Ai.\verseline
Não adianta olhar pela janela que não vem ninguém.\verseline
Pensei que os diamantes fossem para sempre. Estava enganado.\verseline
Parece que eles mofam e apodrecem quando na sombra da\verseline
verdade jogada na cara.\verseline
Não adianta.\verseline
Não vem ninguém.
\end{stanza}
\poemsectiontitle{\textit{\underline{Há dez dias}}}
\begin{stanza}
A alegria do pão de milho contra as lâminas do álcool.\verseline
Sabor de cobre e fumaça.\verseline
Prevejo que vai começar tudo de novo.\verseline
Estamos preparados para a necessária fuga.\verseline
Imploro a Deus que seja mentira. Me ouviria?\verseline
Imploro que a verdade seja o sonho que eu tive ontem. Pai!\verseline
Como eu sofro!\verseline
Desenhei no chão com giz.\verseline
Um jogo. Um zigue-zague. Contra o tique-taque dos que me\verseline
compram e vendem. Absoluto. Frente a frente não sei falar. Só\verseline
abraços. Um absurdo.\verseline
Desse jeito que nos desespera. Dizes pera. Sinto a aflição de\verseline
seus olhos tão modernos. O que eles querem é o contrário do\verseline
que eu. Por isso sinto esta como que faca de açúcar quando\verseline
estou feliz contigo mas a felicidade não é completa porque por\verseline
mais que eu te toque e ouça você ainda fala uma língua outra.\verseline
Escrevo pra você sob uma rajada de silêncios, emoções\verseline
contrárias. Nunca lerá.\verseline
Mas eu insisto em ver flores e abelhas e lembrar.\verseline
Além disso o modo como você me faz sofrer e flutuar é \verseline
totalmente útil pra essa arte fútil.\verseline
E fatalmente não teremos nenhuma paz.\verseline
Nem rimas.\verseline
Querido diário.
\end{stanza}
\poemsectiontitle{\textit{\underline{Há vince e cinco dias}}}
\begin{stanza}
A última semana.\verseline
Sempre éramos idiotas antes de hoje.\verseline
Ou somos todos os dias mas o fato de ser hoje nos torna cegos\verseline
a essa idiotice.\verseline
O ano começa a acabar.\verseline
Tive que fazer essa tentativa. Se não der não deu e fazer o quê\verseline
\qquad seguir em frente ou em outra direção de modo a nem\verseline
sequer reste um vestígio dessa coisa absurda que se chama.
\end{stanza}
\begin{stanza}
\qquad Vale a pena ler o último volume?\verseline
\qquad Estou pensando em dar uma volta.\verseline
\qquad Ar.\verseline
\textit{(Ontem assisti a um filminho de adolescentes. Ilusões vãs.\verseline
Ricos e bonitos. Transgressão convencional. Vale nada)}.
\end{stanza}
\poemsectiontitle{\textit{\underline{Há trinta e um dias}}}
\begin{stanza}
Essa música me faz sentir insuportavelmente adolescente.\verseline
Insuportável \quad In-su-por-ta-vel-men-te.\verseline
O advérbio e-nor-me-men-te po-lis-sí-la-bo.\verseline
Nem de erva nem de solidão \qquad louco de som.\verseline
Menos lúcido que nunca.
\end{stanza}
\poemsectiontitle{\textit{\underline{Depois de amanhã}}}
\qquad All you need is love\verseline
\qquad \quad \  and all I need\verseline
\qquad \qquad \, \, is you\verseline
\qquad \qquad \quad \,    $<$3
\end{poem}